其實tvb套四月配得好好

每一個配音都交出水準
真係聽得出佢哋係畀心機去配
但點解好似冇乜人提咁嘅

好睇，但連登冇人開post

冇睇

有，但沉左
facebook同高登仲多人討論

你開個集中post

但驚冇人嚟
不如去facebook
嗰度比較多人討論

種田好定tvb好
開tvb都係聽番種田

tvb 表現絕對唔輸比日版
你聽清楚就知

今集0hay最後一幕做得幾好